
                      Una peli para pasar el rato. Es entretenida aunque en momentos aburre un poco, los actores normalitos sin nadie que destaque y el humor escaso. Recomendable para ver por la tele sentado en el sofá.
        
            